想買隻平平地 女裝rolex

想買隻平平地既rolex 俾老母
其實唔需要太多style
越plain越好

有無咩好介紹

咁你咪去專門店睇囉 你又唔係要功能 你要款 一睇就知鐘意邊隻啦

最基本女款好像6萬幾
細細隻既金鋼
不過宜家興大錶 你最好問下佢意見先

最大路 114300
唔洗四萬 39mm 日曆都無

睇下先 唔該你

老母佢比較低調

114300，34mm
三萬幾，唔肉赤

買無日歷，咁你就唔駛個個月幫佢校

oyster perpetual 真心幾好

多謝大家

中秋節快樂

Vacheron Constantin

lady datejust 夠平啦